(民意)條女做左d咩會令個男仔認真想追佢

巴打分享下條女邊個moment令你地有衝動追佢
食快餐個d唔算

揸我碌尻

打佢老母一身

偷野

保住自己個處

但追到發現冇得屌就會俾人飛

生得靚 生得大波

爭錢未還

出世果個moment
生得樣靚身材正

望到佢第一眼已經鐘意咗佢

Details

留名

覺得佢好可愛
好想即刻攬住佢

咁佢姐係做左d咩

有種特別嘅性格就會想追

毒撚就唔好ff太多啦

性愛方面好怕醜含蓄

雖然最後你傷我最深

關心自己

同我對望咗一吓已經觸咗電

你仲未放棄？

酒笠

大波，幼腰

例如呢

姐係處？
講多d

點先關心得黎唔會覺煩

姐係又係your face your fate

做左d咩

唔係靚就會觸電
係有種 就係佢喇 嘅感覺

咁會唔會之後對第二個女仔都有呢種感覺

露出e級巨奶

英雄主義

咁高妹係咪收得皮
冇條件比人保護

咁個類女仔通常咩打扮

諗番先醒起我係見過佢一次好天真咁笑
成世都未試過覺得一個女仔笑得咁靚

tshirt牛仔褲已經好夠
太高貴or誇張只會覺得難接近

ojbk

中意你就唔覺煩 唔中意你hi都煩

我會覺得高妹先jeng 太矮不了
利申182高

鍾意打籃球
只係呢一點已經加晒分

好初戀

你真係好癲
佢又A 番了
不過我知無可能

正呀巴打

喜好咁特別

有儀態，脫俗

咩叫a返

available

咁啱喺我面前撕碎一張紙

比我中出

無錯呀

咁快

點解無可能啊

我咪話我唔中意人藍剔我
佢而家連睇都懶了

你係咪同佢攤左牌？

佢笑既時候

佢估到掛

早幾日佢病左然後我關心佢到有啲過份嘅程度咁

但一定係正常樣先

老婆，做多左喇

我放棄
好攰好攰
唔識同佢相處

會

我宜家個腦淨係得佢一個

只係因為你令依段關係變左質姐

靚女咪唔會覺煩

當條女同第二條仔有講有笑你會燥底果陣

係我面前除晒衫

我都覺得係
所以我連本身嘅友誼都放棄左

唉 好快無事㗎喇

大波

呢條問題既本質同女朋友問你 你中意我啲咩係一鳩樣
你答一種行為 個答案一定係 係咪其他人做你都會咩咩咩
你答一種感覺 個答案又會係 咁對住其他人咩咩咩咩
你答唔知 對方得唔到個答案 仲衰

真係好撚大波

關心到自己care既野既女仔
真系唔系個個女仔做到

嘅 係

錯字唔係重點啦 不如講下自己點睇

認真 不論男女 我對唔打正字嘅人無乜好感
印象即刻差咗

仲捉你唔到

巴打咩事

留名
但睇咁多原來都係樣最重要
其次要弱雞
做乜都冇用

佢追我嗰陣

會關心我氹我

聖誕節送聖誕禮物俾我
DIY手作專登整嗰隻
平時唔識煮嘢食但情人節整朱古力蛋糕俾我食
扮唔記得我生日但之後偷偷哋買蛋糕同我興祝

其實知佢哋已經做得好明顯
可惜
一個唔係我鐘意嗰type對佢冇feel
一個timing唔夾當時有女朋友
如果唔係追硬

一個好甜嘅笑容，再配甜蜜聲線，就令我係中一開始暗戀咗佢5年
到依家就算畢咗業返工有個一齊8年嘅女朋友
都不時諗起佢

真心對我好 會主動幫手 利申 平時毒撚冇人理 亦都唔理人

冇女

無論發生咩事都會支持個男仔
聽個男仔講有咩開心同唔開心

慢慢就會發覺最掛住果個係佢

笑果下，好靚

返你個5P啦

想問 同個男仔拖左好耐佢都唔追我 但佢又好似成日暗示佢係鐘意我 咁即係點？

好多時走到最後未必係一生最愛就咁解

講道理

佢想收你做兵

生得靚

格完價先買野

佢覺得襯你唔起唔敢追
又驚追到之後會失去你
利申 我就係嗰個男仔

feel 倒佢真係care 你 好似果陣就畢業 佢會叫我send 個cv 比佢睇 幫我執執佢 到我搵倒份工就即刻約佢出黎表白

識耐左發現大家好多野都好夾,
又成日大家都互串講笑咁樣.

佢本生係係個外表冷酷嘅女生，有次佢唔開心我同佢仲有個fd去飲酒（最主要係佢飲，佢係咁想灌醉自己）佢醉左之後發現佢原來都好可愛，之後就由有好感變左愛上左佢

Btw題外話一年了我仲未追到佢

唯一一次追女仔係發現佢留低左件衫係個位度